有冇人覺得士氣好就漲

係呢5個幾月以黎 前所未有！

屌打錯 高漲

係！

yessssss

Keep撚住
手足 退無可退
反抗

春袋日

進入內戰感覺, 無得返轉頭, 唔係你死 就係失亡, 頂住上, 也感覺到光復黎緊.

因為迫到冇路行，只能豁出去。

下round就睇美國佬鎮唔鎮得住支那
佢出解放軍嘅話
返屋企
去美領

高漲還高漲 會放大失誤手足要小心理智行事

唔好好似班死曱甴咁衝出黎做柒事